\thispagestyle{empty}
\vfill
\begin{center}
  {\Huge Seminario ``Construcción Colaborativa del Conocimiento''}
\end{center}

\vskip 1cm

\noindent El presente documento es parte del Seminario Construcción
Colaborativa del Conocimiento. Para mayor información respecto al
proyecto, o para consultar los demás capítulos que conforman la obra,
visite \url{http://seminario.edusol.info/}.

\vfill

\noindent Los textos que componen este libro se publican bajo formas
de licenciamiento que permiten la copia, redistribuci\'on y la
realizaci\'on de obras derivadas siempre y cuando \'estas se
distribuyan bajo las mismas licencias libres y se cite la fuente.

\noindent El copyright de los textos individuales es de los
respectivos autores.  El presente trabajo est\'a licenciado bajo un
esquema Creative Commons Reconocimiento -- Compartir bajo la misma
licencia ({\tt CC-BY-SA}) 3.0 Unported

\medskip

\begin{center}
  {\Huge \cc \bysa }

  {\small \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.es_GT}}
\end{center}
